死黑警大鑊鳥！高人睇唔過眼已作法

朋友冇連登account代Po

我跟開嗰個泰國師父，都有follow住送中啲新聞，因為佢都有唔少香港徒弟。近排啲死黑警嘅惡行，佢都真係忍無可忍，已作法落班仆街降！
過程係點佢就冇俾我哋睇，不過有道行高的師兄話，有名有地址有埋家人名就固然perfect，但原來師父只要有狗屋地址info，一樣可以locate啲人喺佢法眼之下，成日出入狗屋嘅，都有機會瀨嘢。所以前排起晒底班狗啲資料，都唔好話冇用，呢劑就全部用得著！！！
老老豆豆，平時唔係血海深仇都唔會咁做！ 血咒真係唔講得笑架！最強嘅降頭，都係由血咒施行。聽師父講，被落降者有啲就會被慢性疾病，慢慢拆磨至死，有啲就會突然發高燒發狂，比死更難受，都咪話唔痛苦！最毒嘅係仲會禍及家人，死於非命，所以中降者只得死路一條！係世上最難解嘅「絕降」！！！
師父呢次真係本咗條老命.... 落咁嘅絕降對降頭師自己本身都會好risky，隨時自己都有機遭殃。

唔理真定假

好人一世平安

咁落左D高官未？

真係有法師

厭勝之術

玩完未 之前鬼神 依家到降頭?

都係個句 呢D野係真既話 一早陷球產啦
唔洗打仗 落幾下降頭對家就全部中招

各有各做啦

大師唔好落警署同新屋嶺啊
好多手足係入面

希望係真

聽落去有用過摺紙鶴

推

唔好漏左何妖呀

呢啲post永遠都有班傻仔係到推 正經post又唔撚理

班警犬一定一路睇住依個post 一路笑鳩我地

好心你班on9唔好咁迷信

建議可以block撚左樓主佢

樓主一係警察一係弱智

信唔信都好，降頭真係有人中過

雖然唔係好信，但係多謝呢位正義 ge 師父，希望佢落咒後唔會影響到佢本人。

我都聽過呢件事
我以為唔係真 吹水的
但上星期有狗狗在家昏迷之後歸西
而且又狗車翻車意外

如果真係有用，中共早垮台啦

呢條仆街一定要佢腸穿肚爛，不得好死。

你有所不知，要被落降者自身作咗孽，先會報到身上

中共有大魔頭撐腰，要做佢，唔係一人或幾人之力可以搞到。

風頭火勢出少d膠post啦

唔好理
做得狗都拜關二哥應該都有啲迷信 支持

法術師都出埋

不如成班和理非都加入

無風險打擊目標

肥 jer 咪撚玩呀

屌

真魔法

叫佢係落就落撚咗班戇鳩高官先啦

唔理真定假 只要搞到啲狗就支持

咁係班黑警抵死
有正路唔行
呢D野係佢地攞黎

呢啲post都上熱門笑下咪算
善用不推文

咁雜種死左十世啦

唔理真定假, 只要目標係對班黑狗同港共支港嘅冇所謂
話知佢有冇作用

一向唔信依啲嘢，但好人一定要平安
黑警死全家啦

得道高僧，受人景仰！

林鄭全家肯定中咗降頭
良知都唔見埋 生物死物掉轉哂
唔駛FC

赫鬼咩！？你睇下班黑警個個仲係肥c大隻丫！係有本事既麻煩你叫下個師父每逢大家發夢個事，令黑警出現大量幻覺自己人打自己人，保班手足全身而退仲好啦

唔推

咁撚勁你地紅衫軍一早贏啦 泰國皇室死左全家啦

落中共ok?

唔好咁快拆穿神秘撚ok? 畀人少少機會撚下狗

月禾弓伸, 支持神秘撚, 依家咩都唔做用緊念力抗爭+祈禱

降頭應該有用 好邪架
各位大師幫幫手

on99
pull

少事姐 對比我地呢邊

掂唔掂嫁，幾時見效先？
依家班撚樣惡過玉皇大帝喎！

1212

垃圾post，follow埋個垃圾樓主

前幾日又真係有狗死wo

班柒頭d藉口仲多撚過倫敦金同傳銷班友
轉頭又一定鳩吹皇室有更勁抽法師睇住/學班大中華迷信膠有龍氣保護

係落就落係北京先啦

push

加油💪

今次真係好人一世平安，壞人將被落降

嚇都嚇撚死佢班冚家剷啦

利申先，我都唔信嘅
不過假設係真，泰國皇室實會請咗批人嚟做防守嘅

轉頭一齊轉撚哂做念力抗爭師遲D大家一撚齊入集中營

唔洗有八字同頭髮都落到？

萬事小心，對家係法科簡信回

大佬呀 法力咁高緊係搞上面班雜種啦

喂班迷信撚你地幾時去做防彈少年團幫手足擋子彈????????

低能 係咁勁 泰國一早統一成個宇宙啦

雖然我行過啲佛牌鋪覺得頭痛好唔舒服
但希望真係work啦
呢單野真係人神共憤

拉

兄弟爬山

點解何妖兒家仲生勾勾

鄭月娥 住喺香港禮賓府
夠唔夠資料

其實前排約埋一齊唱國歌係有用

其實習種身邊實有幾個高人防住佢
中國人實信依家野

師父為正義作法 係正道之人
唔會有事

即撚不如叫上帝降十災俾黑警啦

支持各有各做
不過先負評

你地唔信唔該唔好嘈，尊重返。我同我班同門兄弟就召喚咗隊靈界美國海軍陸戰隊，到時時機一到就會出動，用靈異力量制裁香港政府

義和團

快落班禍港殃民狗官啦！

總之多謝你師父支持

唔理真假,咩都試下

咁同死亡筆記有乜分別

落降比人解左其實會反噬
其實講到尾都係黑吃黑
唉如果真有其事
祝你師父好運
因為犧牲好大

可以落去小尼度？

加上有手足去城隍廟告陰狀

唔係唔信，但可唔可以幫手破左831單案先？

無聊咁都上到熱門

咁勁仲駛打仗

有冇都好

我唸對班狗既心理有一定打擊作用

由其佢地心虛

屌你 我叫左5年皇天擊殺 一個都無死呀

信住先啦

你啱
Well said
Physically + Psychologically abuse 佢地

唔信，不過廢老信
夠嚇到佢地

你唔好咁啦

唔理真假
我支持

班死黑警咁迷信 嚇都嚇病啦

法師

真係魔法

落就落日日記者果班先啦

各有各做啦
不過問過下人
佢地建議貼連儂場地下俾人踩d相，加埋全名同年月日效果會更好

廢文